林鄭月娥：鄧小平曾說過「不要以為香港事情全由香港人來管」 我們要「認真學習」這段話

林鄭月娥引述已故領導人鄧小平的兩段講話，第一段是鄧小平於1987年曾說「切不要以為香港事情全由香港人來管，中央一點都不管就萬事大吉，這種想法不實際。」「如果中央把甚麼權力都放棄，就可能出現一些混亂，損害香港的利益，所以保持中央的某些權力，對香港有利無害。」另一段是鄧小平有關愛國者定義的講話，林鄭月娥引述鄧小平於1984年曾指出「港人治港有界線和標準，就是必須以愛國者為主體的港人來治理香港，愛國者的標準是尊重自己的民族，誠心誠意擁護祖國，不損害香港的繁榮和穩定。」

林鄭月娥說，全國人大常委會在本月11日決定，就是要為立法會議員資格和違反誓言後承擔的法律責任，定下明確規定，她認為，只要認真學習以上兩段說話，近日任意批評人大常委會決定的理據，都會不攻自破。

收皮啦

柒婆講完之後
好快就中回力鏢

你叫鄧小平上黎同大家講啦

漏左句潛台詞
為左支那利益，可以損害香港的繁榮和穩定

如果中國有朝一日變了顏色，變成一個超級大國，也在世界上稱王稱霸，到處欺負人家、侵略人家、剝削人家，那麼世界人民就應當給中國戴上一頂『社會帝國主義』的帽子，就應當揭露它、反對它、並且同中國人民一道打倒它。

LM有人po毛澤東講民主

依條柒頭出賣自己地方 自貶身價既程度真係歷史留名

佢好似quote親都奶野

真
香港本應由英國管

愛國係包裝, 實際係極權主義,極端民族主義，絕對服從權力

引用前朝君主講話, 應該要殺頭

pin

愛國者的標準是尊重自己的民族，誠心誠意擁護祖國，不損害香港的繁榮和穩定。

林奠損害咗香港既繁榮穩定喎，即係佢唔係愛國者啦？

當習大大冇到!! 國安法拉得

識唔識撚政治
而家雜種就要行老毛路線，推翻鄧小平路線
佢係咪戇鳩

不如玩床頭詩每句抽一個字併埋佢丫

政治慰安婦

而家中國邊個話緊事呀？！

On9所以咪要爭取囉
Btw不如取消什麼1國二制
多餘

佢講得岩呀

佢唔敢quote其他

屌, 你自己又有幾愛國呀
係咪要鬥紅呀, 你輸撚緊

點解係鄧小平說了算，不是習主席說了算？

係學鄧伯伯就唔會咁樣
係咪想行舊路

鬥紅佢真係輸晒

由英國人管

佢落去同老鄧傾好過啦 唔係出咁高人工比佢把撚

柒婆名流臭史

宜家習總當家，夠膽死提前朝領導

大陸都冇人夠膽咁高調提鄧小平啦
佢d政治觸覺 都幾差下

呢班撚樣淨係識引用對自己有利既說話

奴性太重
鄧小平都係人
佢講野唔一定岩

真係蠢

如果鬥紅既話 佢直頭係黃

ok悲息蘿呢？
喺喎唔記得咗已經廢紙回收咗添

我剛才講，一萬年以後還有革命，那時搞大民主還是可能的。有些人如果活得不耐煩了，搞官僚主義，見了群眾一句好話沒有，就是罵人，群眾有問題不去解決，那就一定要被打倒。現在，這個危險是存在的。如果脫離群眾，不去解決群眾的問題，農民就要打扁擔，工人就要上街示威，學生就要鬧事。凡是出了這類事，第一要說是好事，我就是這樣看的。

早幾年，在河南省一個地方要修飛機場，事先不給農民安排好，沒有說清道理，就強迫人家搬家。那個莊的農民說，你拿根長棍子去撥樹上雀兒的巢，把它搞下來，雀兒也要叫幾聲。鄧小平你也有一個巢，我把你的巢搞爛了，你要不要叫幾聲？於是乎那個地方的群眾佈置了三道防線：第一道是小孩子，第二道是婦女，第三道是男的青壯年。到那裡去測量的人都被趕走了，結果農民還是勝利了。後來，向農民好好說清楚，給他們作了安排，他們的家還是搬了，飛機場還是修了。這樣的事情不少。

現在，有這樣一些人，好像得了天下，就高枕無憂，可以橫行霸道了。這樣的人，群眾反對他，打石頭，打鋤頭，我看是該當，我最歡迎。而且有些時候，只有打才能解決問題。共產黨是要得到教訓的。學生上街，工人上街，凡是有那樣的事情，同志們要看作好事。

中國人只需要識兩位領導，第一位為開國領導，第二位為全盛時期領導

小平同志見到林奠應該會激死多次

香港人民聚集網球場

推啦

隻支那狗擦錯鞋
依家雜帝都唔係鄧小平果派

樓主準備開工

直接next

你落去問吓佢啦

柒婆知唔知基本法邊個係推手，而邊個依家要全盤推倒基本法

佢都知冇人聽佢呢條臭閪廢up，終於淪落到要借鄧小平說話搏存在感

佢一係就話緊自己唔係香港人
一係就話緊自己就嚟收皮

777:睇唔到

屌你，唔好咁啦

維尼攪咁多野都係想清除小平同志對新支國既影響力，你條柒婆咁唔識趣又搬番佢出黎，係咪想防礙習大大千秋萬世！？

直接派黨書記嚟管囉

當中國人民真的站起來打它時，應當用坦克碾過去

我講過屌你老母

China憲法寫到咩權利自由都有，又選舉又新聞自由又權力歸於人民

當甴大大冇到

鄧小平說過「把天安門的學生給我屠一屠」
我們要「認真學習」這段話

鄧小平都講過呀柒婆，柒婆你點解讀呀？

仲講老鄧 , 你當維尼帝死㗎

香港人屌你老母呀
咁你係咪要學習下你老母俾人屌呀

咁樣搞一搞 分分鐘下個月就英美共管

DLNM,鄧小平夠話50年不變,而家變到似乜.

柒婆讀咗中央黨校定係用咗支宣部班畜牲寫嘅PR稿呀。收皮喇，開口埋口支言支語令人作嘔。

唔係孟德拉講咩？

依家習帝皇朝 佢quote前代主席
呢條犯婦人想點🥴

毛澤東唔係咁講wo

老毛講民主係好叻架, 叻過哂所有國民黨及共產黨政客

不過講完之後, 建國唔夠十年, 所有當年參與建國既其他民主黨派, 全數打入反右消滅

習主席心儀內循環路線
明顯同鄧小平改革開放道不同
而家你quote習主席個政敵嘅說話做乜
你係咪想發動政變

咁毛澤東話槍缸子裡出政權佢又點睇？

鄧小平講話已不合時宜，是歷史紀錄

777你條漢奸港英餘孽講學習毛鄧
真係自暴其短呀
快撚啲學啦

push

孔子：女人唔可以從政應該專心打理家庭

你話條臭閪唔係英國間諜真係無人信

佢落去唔得嘅

柒婆睇唔到聽唔到唔記得有呢句

毛澤東：多謝日本！

幾時到鄧小平報夢比佢聽

有聲

1982年1月11日⋯⋯鄧小平回答：“香港的主權是中國的。中國要維護香港作為自由港和國際金融中心的地位，也不影響外國人在那裡的投資，在這個前提下，由香港，包括在香港的外國人管理香港。我們新憲法有規定，允許建立特別行政區，由香港人自己組成政府，不管是華人、英國人或其他人都可以參加，可以做政府雇員嘛，甚至成為香港政府的成員都可以考慮。香港的各種制度也不變，對外可用‘中國香港’的名字發展民間關系，如貿易、商業關系。……如果中國那時（1997年）不把香港收回來，我們這些人誰也交不了賬。新界的租讓，香港島、九龍半島的割讓，是過去不平等條約定的，現在實際上是廢除條約的問題。”

鄧小平在會見國慶35周年港澳同胞觀禮團時說：“港人治港不會變。由香港人推選出來管理香港的人，由中央政府委任，而不是由北京派出。”

香港回歸進程中出現的大多問題都被鄧小平預測而言中，可見其思想的遠見和謀劃的縝密。在談到港人治港參與者條件時，鄧小平果斷地說：“參與者的條件隻有一個，就是愛國者，也就是愛祖國愛香港的人。一九九七年后在香港執政的人還是搞資本主義制度，但他們不做損害祖國利益的事，也不做損害香港同胞利益的事。”“港人治港不會變。由香港人推選出來管理香港的人，由中央政府委任，而不是由北京派出。選擇這種人，左翼當然要有，盡量少些，也要有點右的人，最好多選些中間的人。這樣，各方面人的心情會舒暢些。”

他還以極為包容的胸懷談到了在香港的國民黨的一些機構。他說：“一九九七年以后，台灣在香港的機構仍然可以存在，他們可以宣傳‘三民主義’，也可以罵共產黨，我們不怕他們罵，共產黨是罵不倒的。但是在行動上要注意不能在香港制造混亂，不能搞“兩個中國”。他們都是中國人，我們相信，他們會站在我們民族的立場，維護民族的大局，民族的尊嚴。在這樣的基礎上，進行他們的活動，進行他們的宣傳，在香港這種情況下是允許的。”

佢係直頭仇視香港人

仲講鄧小平?
政治不正確
鄧小平搞換屆主席，依家邊個取消左?
要跟就好心跟足

乜呢件嘢仲算係香港人？

見歪理都諗唔到點兜好
未是旦quote鄧小平D野扮有野講

什麼叫愛國者？愛國者的標準是，尊重自己民族，誠心誠意擁護祖國恢復行使對香港的主權，不損害香港的繁榮和穩定。只要具備這些條件，不管他們相信資本主義，還是相信封建主義，甚至相信奴隸主義，都是愛國者。我們不要求他們都贊成中國的社會主義制度，只要求他們愛祖國，愛香港。

講啲唔講啲，又唔見佢提上面呢段

學習習近平講話 定 學習鄧小平講話

屌..秒左

講刷鞋程度呢條臭閪無人能及，上幾任都冇佢咁癲
689都有限奶令 零雙非等，呢條臭閪樣樣嘢都為大陸出發，賣港賣到離晒譜，離任就拍拍籮柚返英國，所以求吓英國取消條八婆居英權

屌 啱聽嘅死人嘅鳩up可以拎返嚟quote
唔啱聽嘅又話過時 係歷史
屌你老母鄭月娥

要幫佢向國際講下

就算按鄧標準，都只係話「愛國者為主體」治理香港
即治理者中，少數人可以不是愛國者

咁幾時幫支共扣上一頂社會帝國主義嘅帽子

朱鎔基: 誰搞亂香港 誰就是千古罪人

由英國管

有習近平唔quote，quote鄧小平，反啦反啦

呢d 唔計

學D唔好D,選擇性失明

未聽過邊個地區d領導人會當以前d領導人神咁拜，話要學習之前領導人既思想，遵從佢哋既話語嚟管治。香港回歸唔夠20年，已經由呢種淨係識擦鞋既奴隸管治。

比雜種插得多，唔單止下面，連上面都變成雜種嘅形狀
遣詞造句濃厚嘅共匪氣息

等睇回力標

中国既問題真係出係基因到

鄧小平說過50年不變，50年之後更不會變
鄧小平說過河水唔撚犯井水

鄧小平有用就拎出黎，七婆你真識玩

毛魔講過 唔使愛d咁嘅垃圾國家

選擇性quote啲對柒婆有利嘅說話

習總最唔鍾意舊黨黨員，
重拎黎做引言

依條癲婆真係可以用瘋狂黎形容

咁你都唔好當自己係地區首長啦
係人地隻狗嚟架咋